香港做藝術 同乞食有無分別

出名果啲唔講啦
岩岩入行 真係食谷種咁

乞食坐係度
藝術表達心中所想

乞食有錢，做藝術未必有

講出黎實輕鬆 做果行就苦笑

最慘做共show 要向現實低頭

做緊
開始左一年 無後悔（/未後悔 )

慘

我都冇後悔 人生苦短 唔做自己想做既野 等幾時